點解CSL可以咁撚廢？

入地鐵 落街 行入餐廳少少 空曠地方
都可以無訊號 日日都要開幾次飛行模式Reload
坐車望住右上角以為坐過山車咁 一時1格 2格
係屋企有時都可以得3格
打電話以為同空氣講野
完約呢世都唔會再用Csl 身邊已經有兩個朋友違約轉

ching.我有個朋友係3HK做.好多轉台plan都抵過門市同街站好多.希望可以幫到你.上次我轉台搵佢都跟得好足
不過佢好似淨係做轉台
佢電話：
TG: